[孝子]老豆就黎退休 有咩可以俾佢做

呢排愈黎愈覺得老豆老左同健康差左
佢成世日又靜係識做野無咩娛樂
好驚佢遲D退休後咩都無野做日日都留響屋企 屈到病
有無巴絲打有咩可以推介俾我或者你地老豆平時有咩做架

dc9

我驚老豆揸揸下車都會瞓著

買多層樓畀佢供， 應該長命百二歲

唔蒲唔知身體好 唔屌唔知槍未老

湊孫

旅行 麻雀 打機 行山
再唔係買支鏡比佢影雀

學人地咁 美國退役海軍 66歲爺爺場場食雞

中意睇波咪租個機頂盒囉
朝早得閒就約下朋友飲茶
仲有工聯會個d hea教興趣班

退休大把嘢玩..
耍太極行山游水學廚藝睇書上興趣班學習多國語言做義工種下花，去旅行就等身體健康先返先

呢場輸左